福建同鄉會晚宴 將軍澳皇冠假日酒店

福建同鄉會今晚係九龍東皇冠假日酒店搞晚宴
有冇手足過嚟支持下？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！

推

福建啊話
去食福建炒飯